美女閨房堪比垃圾房 這一塊汙漬嚇壞網友

高嘉瑜曾自稱租屋10年，嘆在台北市買不起房，卻爆出擁房，引發爭議。高嘉
瑜昨晚在臉書表示，自己名下房產都如實申報，也並未低價購屋，並貼出二張自家租屋處
照片指出，因為囤物症，租屋處東西堆積如山像資源回收廠，所以無法搬家。

現實女人房真係咁誇張？

係

阿住個moon都聞到浸m巾味

唔會掛

CLS 立法委員黎

以為美女廚房

識人係咁

衫就咁放曬出黎，間房應該好大陣味

女人恐怖過男人

高嘉瑜（1980年10月17日－），臺灣基隆市人，是中華民國民主進步黨籍政治人物，現任第10屆立法委員、電視節目主持人。北一女中、國立臺灣大學碩士畢業，曾以24歲之齡成為國民大會代表，自2010年起連任三屆港湖區臺北市議員[2][3]。

個枕頭啲口水嘖

正常個個都有？

諗起啲二手買賣：女用家

枕頭口水積......咁都唔洗
唔洗都掉左買新既換

冇可能啦
扮曬野炒作啫

喺污衣上面抽插

救一救樓主!!

台妹黎講算中下

有架真係
買返黎d衫唔洗就着
唔係流曬汗同淋過雨都唔會洗
驚有味就噴香水
被同床唔會被套床單，或者就咁舖上去訓，嫌換床單麻煩
衫從來唔會摺

唔好講到D台妹咁正. 香港都算中上.
(可能我要求低)

題外話=>
台灣立委最正個條女叫咩野名??

以前條女間房見唔到地下
見到我間房問我係唔係日日執

第三幅圖唔算過份啦 好多人收完衫後都會咁

[url]網址[/url]

我細個有，大大下訓覺就唔再流口水

碎料啦
應該要報導下我老母間房

有清垃圾屋既人講過 女人屋特別衰
食野飲野永遠淨番d食唔哂 咁就發臭
發臭既解決方法唔係丟掉/洗左佢 而係噴香水
咁到佢去執屋果陣 一開門就係果隻腐爛+空氣清新劑混合埋既奇妙氣味

臭汗+止汗劑同一道理

所以係邊一塊污漬

真
利申：有家姐

我媽都係咁 食剩一半既麵包就咁擺係抬就出左門
食完野永遠唔會扔垃圾桶

個枕頭個"積"定"花紋"?

會有
但同時男人都有機會咁 可能無咁多衫
但食完啲野食 啲汁 啲筷子 周圍都係
仲衰過周圍都係衫

高嘉瑜好似有個拍咗好耐拖，但唔肯結婚嘅男朋友
我覺得娶唔過，無辦法照顧自己，點同其他人一齊住

咪同啲公屋連登仔差唔多, 五十步笑百步

相似之處係邊
講亂又唔係，講大細又唔係，講自購又唔係，講女人自住又唔係

你咁格硬嚟得唔得架

正常都會有汗

High左落張被到

台妹化妝就變臉

冇醜人只有懶人

北一女

咁樣點搵衫著

Sorry 好乾淨

上網見過話咩佢男朋友有病,當年係柯文哲幫手做手術咁上下,
唔知會好短命定點,所以兩個唔會結婚

BTW,佢政治生涯應該玩完,話要土地正義,自己同後生仔買唔起樓,
被人發現原來有2間屋,又冇去住,俾人話佢炒樓,
之後電視台又話佢打去施壓叫唔好播自己醜聞,如果返到生都算好野

仲要係民進黨入面以前痴住柯,同批評民進黨,黨內好多人覺得佢好反骨

mouth breather

咁耐都冇相

唔係有人講口水漬我以為係個pattern嚟....

fb嗰邊：

美女~

唔com馬桶蓋.., 啲屎水彈晒上毛巾再用嚟抹臉抹身

我以前有個女朋友就係咁，出街無咩野，但屋企間房亂到仆街，成床都係衫，話搵衫唔洗煩

女人衫褲都無件, 似男人房多d

最後生係賴品妤

只係想講同性別冇關

許淑華有兩個,藍營果個正d

第三張係咪 條女著咗1次岀街唔洗 然後堆喺度d衫嚟

佢成日比人笑佢唱歌難聽

...我見過更誇張, 你要踩住D初行入去...隨時比D一樽樽KICK到腳....

BTW, 已被我成日執房變返整齊

得間房無美女，你話間房係張學友都得架啦

咪咁無聊啦
你份人係乾淨企理，其他女係點樣唔會影響你本人
同理，你搵其他男既污糟房係唔會令D女既房污糟呢件事合理化，
都唔會影響其他男對呢件事既睇法
唔好將其他人或者其他性別拉落去同一個level去合理事啦

Scott lin有話好好說，不要用唱的。2 months ago2655

其實聽落去還好 升調嗰陣走音姐

係
我老母永遠翻屋企就將啲嘢尻放
放到無位就求其攝
我通常2至3個月就發火屌佢一鑊金
跟住扔晒出街

美女同愛清潔無直接關係.

paris hilton 好似D人傳佢, 好唔注重清潔!!

我以前細個枕頭啲漬同佢一樣

西水嚟

有人估佢專登整亂間屋sidetrack件政治炸彈
台灣政治人物手段係高章d

好似係廢墟放部ps5

佢住酒店應該多過住屋企

其實好企理

the last of us?

男女都有可能間房好亂.
但女既一亂起上來係誇張好多因為女人通常衫褲袋特別多

呢個邋遢同懶癌而己
仲有大量空間

唔清塵唔執線
但物體擺放一目了然，唔洗"抄"既地步
好普遍毒撚空間

一個習慣咗亂嘅人 有衣架都好奇怪喇

呢個咪唱歌比館長聽果個？
女版胖虎

我屌

真嫁, 好多女表面靚靚企理
但係一上佢屋企見佢間房, 哇仲烏where個D痳粒佬
不過真係睇家教好唔好

問得出呢句嘅
一係毒撚 一係冇乜點上女人屋企

通常胸圍底褲都係四圍擺

浸底褲仔同bra味一定好正

我都覺係專登，
好似亂中有序咁，
啲衫好似同一批咁，
真係亂應該會有更加不同種類，
想搵條底褲，胸圍都冇。
就只有長袖冷衫，激氣呀。

囤物症
清去驗眼

一定係
所有嘢都同性別有關
毒撚係唔會放過所有醜化所有女人嘅機會
有女人係咁就等如全部女人都係咁

我細佬就係咁
一入屋就會見到佢兩隻鞋一前一後咁攤係路中心
然後就見到除出嚟嘅襪
形成一條入房嘅軌跡
間房唔多衫堆，睇落好正常
但食完飯嘅碗碟、外賣、
零食袋、垃圾就會放晒係到
有時攝係啲罅到扮無嘢
長期唔開窗一陣味

利申：已經冇一齊住

真，再恐怖啲都大有人在

Jordan Peterson : go clean your room!

瞓教流口水可能係胃／呼吸有問題，建議你睇下醫生
正常人瞓教用鼻呼吸唔會擘大個口，鼻塞多數都塞一邊

係咪個個家姐都係咁出街就著到靚一靚 屋企啲垃圾就多到死，食完零食包裝紙就放係度，買一大堆衫褲鞋襪又唔著就咁堆，化妝品放到過曬期，堆到依家間房見唔到個地板

殘舊同污糟／亂係兩回事喎，你最多話公屋感覺好霉啫

再恐怖啲都見過

係我都有張
有時可能第2日會想再著呀麻

Ross

連登仔未見過女人日本都出到野田妹，其他國家有咩出奇

有啲永遠攞啲櫈擺衫，唔係啱啱收衫，係永遠都係噤，所有檯凳都堆撚滿垃圾，搞到用電腦/食野都冇位，但衫摺得好整齊一棟棟，CLS

我主人張椅上面仲責住緊佢大學份NOTES....唔比我執- -

似有精神問題多啲
好似東張西望啲長者垃圾屋咁
只係未去到咁嚴重

張床黑色已經好恐怖

一個bra一條底褲都冇 唔可信

唔係臭咪得囉

女人最鍾意呢頭掉撚曬男人既玩具呀模型呀
果頭自己既垃圾就堆到山咁高

下 我大左都有

有男人係到比人偷底衫褲都似

通常靚女番到屋企就係好撚 ‘呢啡’
你家姐係咪好靚

利申 ：我家姐又肥又醜，屋企好撚整齊

Ching住外國？

我有去過屋企既男人frd間房多數好整潔

女人不嬲都係咁拿渣
係啲低智處毒男先咁多幻想

係,女人懶起黎真係懶過男人好多
女人自己靚就得,門面野,反而好多男人會打理到自己地方乾乾淨淨
我條女同我家姐都係懶撚到仆街

好小兒科啫

好撚柒啊你

可能佢住嗰度濕 個枕頭先會咁姐
至於啲衫 搵個大衣櫃塞晒入去 閂門 咪整齊囉

我妹都係咁,但冇咁痴線,至少有位坐

間房應該成浸鐵銹味

民進黨想清佢都唔出奇，上年見佢話柯郭d票都想吸埋就知條友政治生涯唔會長，邊有人咁樣㗎大佬，公開話自己要吸藍營票

咪係囉 你咁撚柒嘅？

怪唔知高嘉瑜望落個樣都唔差，但成40歲都未結婚